10月 河英 g持區 (◔_◔)

舊po

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

今日

支持

佢話thx

國兒老公靜蠅蠅，準備好929未

想知樓主覺得河英邊張相最靚

留俾國兒老公答

靜蠅蠅的國兒老公包好大禮未

包左自己入個箱度

好靚

上年&今年

今晚個server有問題？

love bomb love！b！bomb！ 國！兒！老！公！囉！
love bomb love！b！bomb！ 河！英！生！日！唷！
love bomb love！b！bomb！ 快！d！入！黎！囉！

Sorry
搞錯咗
我係度po多次ok？

算囉都過左

樓主仲努力緊

nancy老公？

上年今日?

love bomb love！b！bomb！ 老公一三奶！

整野俾國兒老公食？

飛吻老公？

食呀食

一年前今日之 love bomb love！b！bomb！？

成功發射俾老公？

幾qq

推推艾莎安打啦

靜蠅蠅繼續推河英

老公都走埋？

好忙?

少少啦